中國駐日大使: 特區政府將派包機撤離鑽石公主號內的中國乘客前往香港

【鑽石公主號乘客返港】中國駐日大使館指，在中央政府統籌下，經各部門緊密協調，特區政府將派包機撤離中國乘客前往香港。

#有線新聞 #鑽石公主號 #中國駐日大使館 #外交部駐香港公署 #包機
-----

唔怪之得咁著緊啦，謎底終於解開喇 ....... 原來係要接埋支那人！！

[舊聞] 老婦向飛機引擎投幣「祈福」致航班被取消

揸BNO嗰班可唔可有啲骨氣唔上
叫英國幫啦 英國plan緊啦 唔爭在等多2日啦

要不是香港照顧你們 大陸完蛋了

pushhh

呢招肯定林鄭出招
想領功保著特首個位

dllm

cls

港共出錢 先送強國人

呢個咩理論？

香港人向香港真係三等公民

讓領導先走

係咪會送去英國

喺香港放低應該唔難
311都試過

仲可以唔使再隔離

要不是香港政府照顧你們中國，你們完蛋了